{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075390",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥한끼"
    },
    "text": "ご飯を炊く時間が約20分ですので、事前に予約をしていただければ待たずにお食事いただけます。 ご飯は販売しておりませんので、お子様連れの場合は予めお申し付けください。 大人は無条件で1人1注文が基本政策です。 当レストランは毎日11時から20時30分まで営業しており、毎週水曜日のみ休みです。 当メニューは石焼定食お一人様の価格が13,000ウォンで、ゆで肉一皿の追加注文時には10,000ウォンです。 カキ(ホヤ)を1皿追加注文する場合も10,000ウォンで、ボッサムをお持ちアクセスの場合は30,000ウォンです。 焼酎とビールはそれぞれ5,000ウォンで、マッコリは3,000ウォンで販売しています。 最後に飲み物は2,000ウォンで提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当レストランは毎日11時から20時30分まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "当レストランは毎週水曜日のみ休みです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の炊き時間は何分ですか？",
            "answer": "ご飯を炊く時間は約20分です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "ご飯を炊く時間が約20分ですので、事前に予約をしていただければ待たずにお食事いただけます。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、予めお申し付けが必要ですか？",
            "answer": "ご飯は販売しておりませんので、お子様連れの場合は予めお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "大人は何人まで注文できますか？",
            "answer": "大人は無条件で1人1注文が基本政策です。"
        },
        {
            "question": "石焼定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "当メニューは石焼定食お一人様の価格が13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加注文のゆで肉はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉一皿の追加注文時には10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カキ(ホヤ)を追加注文する場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "カキ(ホヤ)を1皿追加注文する場合も10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボッサムをお持ちアクセスの場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "ボッサムをお持ちアクセスの場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎の価格はいくらですか？",
            "answer": "焼酎は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビールは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッコリの価格はいくらですか？",
            "answer": "マッコリは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物はいくらですか？",
            "answer": "飲み物は2,000ウォンで提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 418
    }
}